仲有個半鐘黎明，大家係咪真係會出，旺尖啲手足都攻得好辛苦..

已經好多人走左
五點半冇大量援軍
增援小隊都好難攻入理大

Jordan 攻防中

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推

震撼彈簡易教學

會出既去晒訓覺抖緊啦
而家問佢地點答你

天一光 poly見

1118 跨界別大三罷
集中post

係旺角佐敦攻防中
一頭一尾夾撚住

旺角咩情況 無手足消息

頭班車呀

5-7點最早嗰批手足入poly增援先
打後嘅塞交通各區開花？
因為實有早有遲

集思廣益認同請推

岩放左tg
20防暴彌敦道打幾十手足
超級少人！

十二點再call我
我好攰

和理非淨係敢係尖東等

頂住呀

天光全世界poly見

無論理大定旺佐手足都倒數緊天光
大家唔好拋棄我地

請大家一定要岀

係 唔瞓 陣間出

頂住啊 好多人仲瞓緊 天光見到一定會有好多人出來架

唯有咁望

一定出

救人呀⋯⋯

530黎明行動

新界手足乜都做唔到

如果可以帶啲叉電俾留左一晚嘅人叉電

Push

起身未呀屌 搭車出啦

唔撚好 大把人七八點先出理工

多一個手足 多一分希望

大家一定要出黎..

打到窩打老道仲有大半個鐘

唔開花 手足重要過一日開花

gogogo

食左成晚tg好攰好唔舒服訓陣先
唔知醒唔醒到

試漆咸道北?

乜都唔冇本錢試
乜人都唔夠
退退下越退越後
真係等援軍反攻

頂住，仲有60分鐘到

香港人今次可唔可以一齊重演612救人🙏🏻🙏🏻🥺

Poly見

真嫁 大家都出 依家真係衰無車 頂撚住

咁多位手足頂住呀！

WHATAPPS 全世界提早起身食早餐

出啦 帶埋多d食物同水幫手補給

Please wait

其實最重要係醫生

攰啦返咗屋企抖，希望朝早有人接力

但Poly無沈祖堯

求下大家快啲出 好攰

好累。。。求下朝早既人一定要出
支援我地。。

佐敦俾人推返去油麻地

Pushhhh

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

頭班車出

會

接力呀！！！

旺角

打完和你塞
瞓返陣再嚟

大埔出緊黎

push

我都唔明啲人點訓得著

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

冬天太陽會遲小小先出，但唔會唔出，忍多陣
撐住

消防車：衝鋒，水

救護車：物資

千祈唔好。。。

有手足Call 白車另計

sugar rocket
但方向好難控制
直衝就易

頂住！！！

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

，

打左成晚 旺角手足已經好撚攰
大家起身出黎接力喇！！！

佐敦打緊個d
1.唔該遮陣密d 中排唔好縮
啱先幾次前排被你班中排Cosplay撚賣晒
2.唔夠火魔法 我要d魔法係多到前線唔夠擲嘅
3.有紀律d 係前進就一齊前進

旺角要人

冷氣軍師

如果理大班手足死哂
就係你地黎明班人造成既！
起身喇屌

屌你老母 我啱啱落完場打 洗撚同你講？
我病完打洗同你滙報？
屌你老母

出黎呀手足

食撚屎啦 屌你老母

up

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

要出既一早出曬啦 唔好成日問問問

點解旺角太子咁小人？

敵唔過返工同瞓覺

我以為冇人咁 d人似行街多d

真係冇人
你冇以為錯
尋晚仲多人

屌 我今朝先走 換完衫出到黎 人呢？

我冇走過
睇住尋日搬啲路障
俾返工撚搬返開

說好的援軍呢
我仲以為好似612好多人圍攻
點知乜都冇
我地冇野呀
難為左poly人
投降輸一半啦

呢啲口罩人就多喇

真係好攰呀對唔住

poly死曬啦 你攰

搞左一晚
而家係失望到爆
以為堅持有希望
結果係絕望

咪撚再叫增援 趁返工時間撤退 棄守大學 重回之前18區be water開花

Poly啲人咁點
由佢地死咩

入面啲人點算？

遍地開花其實係上策

係有班on9教人玩守城,結果埋土仔比恐怖份子圍住當人質

現在攻入去救人又無勝算,班埋土仔就又走唔到

依加班狗唔想阻到返工退左 包圍已經無琴晚咁嚴密 應該趁依加借返工既人做掩護撤

Pish

出緊喇，頂多陣喇

做到野啦
全部人進攻！

手足會遲到但唔會缺席

依家應該點岀 有gear

講多次

唔全力突圍等返工時間完 佢地重組琴晚包圍網 可以等死

敗局已成 依加就睇輸多定輸少 突圍尚有一線生機 要死守不如投降算